點解今日條魚蛋佬咁串

又唔見人地肥魚蛋同白魚蛋要搬?